請問五十肩(肥仔）近況如何？

肥柒毒樣學人出post教食女
未出樣之前吹到自己 謝霆鋒/彭于晏之流
點知出樣係 肥版尹子維
真心想依條戇鳩收皮

咪係 未俾人爆真係以為佢明星樣

見佢俾人評樣後自hi個reply
勁想衝埋去打柒佢

做咗過街老鼠

唔知最近喺邊度炒散呢?

肩狗負皮左
肩狗乜入左黎唔打聲招呼先走？
你條肥柒

日日都屌閪

Pish

肩肩仔 近況幸福嗎 每日忙碌嗎
仍然在屌他上司嗎

冇跟進個po,點解巴打講到佢咁佢都食到咁多女定係搵雞扮

就算唔係雞 都唔係d咩正常女 ，爛臭蒲雞多
而且重點係
肩狗成日懶型 要人追捧佢咁
慳d啦佢 ，無料扮四條

推

去左邊